太古廣場附近有冇花鋪？

聽日我想提前出門買花去完太古廣場再去維園

地下超市有花賣

摺紙花就好

統一中心有
好似華御結對面或者同位置上一層

如果係發港難財既花店，大家識做

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

hi 樓主
我應該係你同學

老實好多 花店冇哂白花

比你搵到都唔會有貨
反而想問有冇手足搵到白絲帶